有冇人起非公眾地方已經唔戴口罩？？

其實點分公眾定非公眾地方